(年經)打風返機場工係最慘

不服來辯

一落波多野做到

地勤個d 仲要淋住雨做

焦點去到 ---》波多野

我有朋友做機場行李搬運工，佢話辛苦既，幾個月無做依家做花王

X2

X3

係咪搬行李上運輸帶?

X4

正經post嚟

而家坐緊係office 望住機場表示風平浪靜

而家就係

悶到就黎訓着

做貨櫃碼頭呢

如果係機場cs嘅工就仲慘
人人當你係airline咁屌

次次打風新聞影住櫃位姐姐畀人屌到喊
唔止強國人 香港人都一撚樣
八號風球喺度問人點解唔可以上機
一個二個只係想搏航空公司畀酒店餐廳coupon
有人扑咪就話自己滯留機場好撚慘
明明機管局都叫咗你地問咗航空公司先出門

屌 最on9係啲客以為business first class就唔洗delay唔洗等